不傷一兵一卒，政府最大嘅壓力係錢！

有鑒於40幾個人俾人告暴動罪！
一定會多咗好多人淆底

又吹晒風出嚟講咩水砲車
比左好大心理壓力比和理非
勇武都需要時間小休

有一個方法，可以「刺激經濟」、「不犯法」、「冇警察」「無被捕風險」

就係迫商人出手！！比壓力政府

唔遊行，改行商場。各自行
唔洗申請通知書、唔洗洗錢買防具。
大家努力刺激經濟！
搞「購物新體驗」—》「IFC」

趁着暑假，一班後生仔又好，老師又好!行足一星期！（或者更長嘅時間）！

好處：
1.「有冷氣、無風險」和理非最愛
2. Ifc絕對唔會俾警察入去，就算俾佢入去，一班人喺度行街都做唔到啲咩
3. 水砲車入唔到去
4. 交通方便，方便去同走
5. 不用帶任何攻擊性物品，對商戶造成極大影響

IFC 單日租金講緊係1400萬👏🏻👏🏻睇下邊個癲先